貿易戰的最大贏家 - 香港

美支貿易戰，互相加重關稅，支那人崇洋，就算美國貨再貴，支那人都會狗衝。

更何況香港並沒有加入貿易戰，美貨可自由進出，不受貿易戰影響。支那人將狗衝來朝拜大香港，搶奪美國物資。

只要香港政府生生性性，限制支那人對購買外國貨發姣心態，就可以控制低智商的支那豚，成為與支共談判的籌碼，以達至香港獨立自主的目的。